你不殺警 警卻殺你 肯覺醒未?

我地唔係打緊online game
依一場係血淋淋 真實既民主抗爭

黑警full gear 左手拎住可發射橡膠子彈既槍
但佢選擇近距離射殺一位讀緊中五既香港人

大幸該名黑警未能成功
但係當開真槍變成風氣 無數義士「被自殺」

下一個可能就係你

你不殺警 警卻殺你 肯覺醒未?

黑警濫捕香港人去新屋嶺 再行私刑 輪姦
我地圍黑警屌老母 大叫放人 有用咩？

警察通例 基本法 是為垃圾
法律保障唔到我哋個人安全既時候
面對打壓 必須反抗

革命之火已經燃起

香港警察 全民公敵

[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大

幫我推 p牌完全推唔到

推